警方：有權到校園執法 不讓任何地方變罪犯窩藏地

警方舉行記者會，公共關係科高級警司江永祥主動回應警方進入大學校園範圍執法時表示，警方因應暴徒行為，積極採進入大學範圍採取驅散和拘捕行動，他強調不會容許香港任何一個地方變成罪犯窩藏地，即使沒有搜查令，《警例》賦予警方法定權力到包括學校、商場和港鐵站在内的處所拘捕。他強調，在《公安條例》下學校並非私人地方，依法辦事是警察責任和天職。

江永祥表示，有暴徒早上在中大範圍内向警方防綫扔磚頭和汽油彈，警察在20分鐘推進和拘捕過程中，被30個汽油彈襲擊，有暴徒將龍門作為路障，甚至準備大批弓箭，又打爛私家車玻璃，噴上謀殺學生的字樣，他反問誰在搬龍門、誰在謀殺應該一清二楚。

他又說，中大已經發聲明指有人破壞運動室門門鎖，拿走弓箭和標槍等極高殺傷力武器，警方樂見中大校方即時取回有關武器，避免暴徒濫用並襲擊任何人。

最多罪犯的地方是曱甴宿舍

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

最多罪犯就係狗屋

你唔撚去中大點會俾人掉汽油彈啊

屌佢老母唔走去人哋門口邊個掉到你呀

警局好多罪犯

一有狗暴力就升級

721 721 721

香港警畜冚家吞槍

仆街狗一入黑就攻山拉哂班學生

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

日本皇軍當年都係咁講

你班仆街唔去撩中大，邊個想反擊你

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

驅你老母

我哋要調返轉 驅散狗隻

免warrant捉人係要講出疑犯特徵
並唔係可以俾狗入去搜索資料
班狗所做既野係犯法,申乜野禁制令

係

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

第日邊個靚女屋企都會變罪犯窩藏地

屌你老母你講乜鳩都得架啦，公你贏，字我輸

仲信法治？

721唔撚見你入村屌你老母

差館呢？

救中大方法，全面癱瘓

大學生喺大學入面好正常，點解要驅散同拘捕?

隨街捉
已經冇分別

依法辦事是警察責任和天職

依法？咁嗰班一定唔係警察

極高殺傷力武器一直係失控黑警手上

所以咪話人申乜野禁制令囉

公安條例下 , 江狗你屋企都唔撚係私人地方
我可以入去拎野?
你老母自己喺到釋法

未判罪咩犯

721呢，拉哂先再出黎請野啦

狗屋係罪案起源

警謊日日包庇緊啦

洗撚理佢講咩咩

721 你地喺邊805斬人條拉咗未

差人你講緊差舘呀?

倒果為因, 警甴唔嚟咪無事

警署咪係囉
打直入去，再打橫入醫院

管牧師有陳同佳唔去拉?
變殺人犯天堂啦
馬英9日日都喊緊呀

一個無紀律既紀律部隊無資格執法同判斷中地係罪犯
兼且極多犯罪行為係佢地身上得唔到正確既裁判

好撚嬲啊屌你老母

咪就係
班狗根本唔跟法律行事
你申請到禁制令禁止狗隊出狗屋又如何
邊個執到法?

灣仔曱甴總部未係罪犯窩藏地

江狗仆街冚家產

收皮啦小江

警甴咁講即係犯法 搜查令呢 屌

泛民班撚樣話仲有法治就唔該佢地立即申請
如果申請到佢地唔跟就有子彈比外國
律師黨咩柒都唔試？

幾時去差館拉人

成個中國咁撚多罪犯你又唔去捉，定係香港唔係中國一部分

警察通例44章
44-04 搜查處所
警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。
警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。

都唔係執法 係襲擊

不容許警甴屋成為罪犯窩藏地

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

江永祥我屌你老母

屌佢老母 你令到全港市民同你死過

最撚多罪犯咪狗屋囉

全民救暴大，一大不可失！

下次去港大校長室避一避先

你無權呀！仆街

721元朗保衛家園就得？中大保護校園就唔得？

咁江永權屋企都唔係私家地方

拉曬你啲犯法同僚先啦

槍係你度 你有權殺哂所有人

721呢屌你老母

直接判左中大所有學生都係罪犯

暴大不能輸

屌幾時會入元朗圍村執法

你老母成個警隊都係罪犯

屌你老母殺人犯仲喺你地安全屋睇心情鍾意先上機呀 講經咩

大學校園有死人、強姦、酷刑咩？

班狗做野愈黎愈似共產黨
共產黨最鍾意講網絡唔係法外之地 之後就實施實名管制
根本個問題唔係狗有冇權入學校執法
而係執法嘅手法 洗唔洗郁啲就tg又布袋彈又剩
屌你老母死黑警

元朗呢？

元朗鄉黑大把疑犯啦 又唔見你攻入元朗d村？

呢個仆街江永祥要大力表揚下
個仔讀st. Paul?

江永祥把口係咪有咩事
下下講野唔正仲敢出黎講野
而狗隊仲會搵呢條廢物出黎做代言
係咪狗隊無哂正常人

Exactly!

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

香港黑警曱唔死無用,等死啦

做埋人大釋法
明明公安條例寫明教育用途地方唔係公眾地方
平常只係大學比一般人入去

先撩者賤 你搞人學校學生反抗正常

警察可以釋法
wow
they are the king

水槍+火水好危險
唔好再浪費人力啦

警例要你地帶委任證啦
咁你哋班仆街有冇？

公安條例邊條呀? 講啦?
改公安條例仲要唔洗咨詢唔洗過立會, 你講撚哂啦

罪惡溫床咪就係你哋囉
冇撚咗你哋香港不知幾撚和平
唔該一個二個同我吞槍死啦
你哋係社會嘅癌細胞嚟咋

又唔撚入元朗用你地所謂既武力執法
721你班撚樣去撚哂邊呀
照你地講法點解唔用武力去清除黑社會
日日同鄉黑打交道 同日本皇軍有撚分別咩

今晚就燒撚曬佢！

正常都唔做狗
做得狗都唔係正常人啦Ching

撐所有大學！

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

明明大學法寫明唔入得
佢潛台詞係黑警可以無視法律到任何地方「執法」
香港人明唔明白呢個主張嘅嚴重性
佢係侵犯緊全香港人嘅私有產權同個人私隱

On9 冇warrant入乜撚野學校

弓箭和標槍等極高殺傷力武器
槍械反而係低殺傷力武器

DKLM, 依家講到咁 姐係班狗入校園範圍係唔洗有warrant係手

全港最大犯罪基地係警署

The Police Station, Quarters are full of criminal!! He is one of them! Fuck the Popo!!

屌你老母有賊有強姦犯有殺人犯衝入黎我地屋企，我地係唔係應該反抗呀

香港警察已失去人民授權
所有以香港警察名義既行動都係戰爭行為

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

乜撚野叫誰在謀殺 你老母閪依家屈埋示威者謀殺？

正常人一早走哂

深水埗狗屋有蒙古巨朘沙蛇
係咪應該攻打？

即係你入屋爆竊，屋主都唔應該打你，仲要請埋你食飯，ok, 公我贏，字你輸

學生保衛校園咋

最大罪犯窩係狗屋

係時候全面公民拘捕班狗

你咁講使春守條橋守兩日咩
晨撚早攻入去啦仆你個街

講咗咁耐，佢都仲係好安全

i mean佢講野唔正真係好撚想笑
雖然好撚衰但對狗真係好難忍

黑警有權強姦鷄姦人，有權射人，有權打大肚婆，大撚吧權。

屌就算私人地方你都照入啦
喺你地字典撚有私人地方
太古城都照入

屌你老母咁搜查令有乜用？
宣布香港冇法律，黑警就係法律啦

真，點忍

屌你老母死全家啦